[世紀共投] 尼馬vs艾榮，邊個反骨啲？

大家今年都係主要賽事無冠
大家都係組三巨頭
大家都係上面有個頂尖大佬無得上位
唯一唔同係尼馬走左
但艾榮未走到

尼馬

艾榮

尼馬
艾榮

屁馬14年世界杯帶巴西入到準決

但係比德國大炒
仲要係東道主

因為尼馬冇踢

尼馬傷左無出

出左輸多幾粒

轉會又唔係轉去死敵
有咩反骨？

你講曬啦

尼馬 由狗去番做人 有幾反骨？
艾榮 可以擺脫我皇魔掌 又幫過球隊拎過冠軍
唔通等我皇橋起佢先走？

我靚仔過猩猩

Sor

就係因為mk仔傷左先比人大炒
証明佢幾勁

巴黎聖日耳門球迷吹水區（1）

R撚曬頭，鈀跟曬合約比遺約金買人，尼馬又踢足季前熱身賽，又冇唔練波，又唔係去皇馬，咁都反骨

不如話疤一開始遺約金太低

咁就真係等爆料
係咪真係美欺要霸住個大佬做唔比MK仔上位

屌你老味
咪拎玩具同運動比啦

以後巴黎大佬就係MK仔

尼馬走係同哂隊友講，女黎好去喎。

艾榮條仆街係唱衰隊友喎

邊有得比？

籃球有咩反唔反骨，玩下姐

但佢拖到拎埋忠誠金先走
利申：唔知詳情，聽疤講

有錢搵唔通唔搵？你跳槽都唔會年中跳啦，等都等年頭啦，年尾攞埋花紅，雙糧先啦

你又岩啊

樓主抄post

尼馬定艾榮比較反骨？兩隻case都好相似

重點，垃圾疤高層